ig雞p相p到變撚埋樣

瞓哂床喺度老細任揀無惆悵
百記等沖涼 無袋無水咪緊張
上網po下相 中出環保吹就至理想

3千蚊1q可以中撚埋獎

圖？

改歌 圖乜撚嘢

改跟咩歌

Sor. 邊首

大懶堂

貼圖好過啦都唔知乜撚野歌。

利申：10後

咁你一定要搵lmf啲歌聽下

唔順口

個topic 有聲嘅

係咪郭富城既弱？

未聽過嗰啲參考返

一早起身眼乾 頭暈暈又見咳
手指關節勁痛好似風濕
腹溝生咗惡癬 賓州短過牙菜
朋友話我毒男

身高一米五幾 無才能又樣衰
想打波我又櫈襯脊椎骨
搵工只因無錢 返part time會射波
我廢我無得改

閒人是我 hea底開不避忌
唔做嘢瞓喺地 打機會跣手chok彎成部機
無聊是我 無撚得好地地
坐喺廳打飛機 老豆唔比
人活着是嘥空氣

人呆傻on鳩 無理頭白癡
廢到砌嘢我都無力
平傭無藥醫 銀行存戶無錢

真係作過 吹咩

改歌改到無人認得出咩歌

正